29/9 今日係和理非覺醒日

如果今日都仲未識反抗, 剩係識走
就安心世世為奴啦

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

推